呢兩日去初選投票既人根本就係收咗美國佬錢

異曲同工，美國佬其心可誅

聽講張華峰個女收左安家費跳樓